聖誕臨近, 本人會送出精美文具一份

以作為聖誕禮物,
有意者請留名,
稍後會進行電腦抽籤籤程序

我屌你老母

留名

唔要，幫推

唔好意思
我冇好好睇住時事台呢隻五毛狗

多謝樓主先
樓主一家一世健康

點精美法

有咩先，岩岩先買完文具

屌 睇緊啲啦

有無圓規?

唔該哂巴打 ,最憎d五毛狗

你想既我會買定

點啊無撚左影?

lauming